住公屋嘅人越嚟越奢侈

五，六年前住公屋嘅人基本上都算叫窮撚
養猫養狗根本奢侈，連自己都未必養得掂
最多養下倉鼠，車就唔洗講啦，奢侈中嘅
奢侈，公屋停車場冇月租車位，因為窮撚唔會有車揸
但睇下衣家嘅公屋撚，放工番屋企帶隻狗
落街散步，純種狗唔d成日見
揸下車出入，bmw ，benz 基本野，月租車位佔成個停車場4份3
究竟衣家d公屋撚係咪有需要住公屋

比撚晒南亞人住就岩

咁你想點?公屋送俾外敵住呀?
屌你老母到時成個公屋都係蝗加蝻嗰陣唔撚好同我嘈

小學未畢業?
不嬲住公屋先最儲到錢